用黃左fake news文宣唔係奸奸地贏，係奸奸地柒渣

問香港人: 你想奸奸地咁贏 定係攞晒道德光環咁輸？

屌哂啲剩係睇標題既柒頭
宜家唔係有冇道德，有冇光環既問題呀！！！
宜家樓主係鼓吹用黄撚左既fake news黎文宣呀
你諗下睇嗰啲人係咪好似藍屍咁弱智先啦！
呢啲唔係奸奸地贏，係奸奸地柒渣！！

自推

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

對家無真子彈先做fake news當子彈
自己大把貨仲學d柒頭玩蘇式自爆軍火?

agger

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

屌 講咗話段片係例子only 重點係係無底線

收皮啦
攞個咁撚on9既例子做乜心照啦

我係屌啲人心態 唔需要幫popo澄清

黃左
正確心態係冷處理
澄清都係叫人咪再煲

絕不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異
真文宣咁撚多子彈唔用，走去損害自己公信力？

係

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

生豬肉咪得囉，條片一定係藍絲改完散出去想屈示威者造假新聞。

同意
大家起得依到大部分讀過下書
識分是非黑白 你地自己識講唔係黃藍問題 係黑白問題
是其是 非其非 自己講出口唔該有少少承擔唔好得把口
你玩fake news玩得幾多次？
比人發現只會失去公信力
要將依幾個月示威者建立嘅嘢毁於一旦
對比五毛狗我更痛恨冇用過個腦意考咁容易比人帶風向嘅連登仔

狼來了
我地面對既係全地球，唔係政府洗班廢老藍c就夠

我唔會嬲五毛話玩fake news 我只會恨果班同意嘅人

對連登仔好失望 咁嘅post有2000幾個正評
出面太多fake news post 忍唔住手開咗個post

我諗好多都係剩睇標題姐
有認真睇都知道係假二選一
雖然都柒架啦